發覺女神根本無關心過我，每次搵我都只係有野要我幫手

每次做完野交流就完結，到底我係電腦維修員/外賣仔/速遞員/定代購

由你當佢係女神果刻開始你已經係一個工具人,你輸撚咗啦
佢條仔扑性Day 係床上面同佢敦倫果陣你仲對住人哋同你張合照打飛機咋

但慘得過, 每次女神有野搵你幫手, 你都忍唔到要理佢

講到明女神

對住女神做下牛馬算係咁

對住其他神要十一奉獻添啦

就係因為你呢啲人
先搞到港女咁死港女

你呢種男人先最低賤，女乜撚野神

不嬲都係嫁啦

女人都會當女人係兵啦
何況男人

利申：試過（當佢朋友）